依家入迪士尼唔使戴口罩？

咁多人係就係犯晒規㗎啦，不過照咁睇就應該係除低咗口罩影相姐

人地隻手咪攞住囉
不如你訓覺都戴住啦口罩塔利班

拎住就得？影相就可以除？

影一影都要屌

咁你想點？ 放鬆啲啦連登仔

限聚唔係4個人咩
全部同住

可能人地影完相彈番開呢

影相除得咁唔洗戴啦

成個ig，大把人日日除低口罩影相啦，你逐個po上嚟啦

咁你食飯都戴住lo 為屌而屌

咁你有無試過喺街飲野/(慎)鼻涕/堂食先

On99 睇醫生啦

咁你食野都除啦 影一影戴番問題唔大喎

咁可能只係分開影
KEY返埋一張

幾時咁聽政府講呀傻鳩

影相點同，而家仲衰埋四人犯聚咁都覺得無問題咁之前KOL二十人開間房都無問題啦

樓主係咪冇朋友冇屋企人

咁你個post就唔好用唔洗戴口罩嚟做argument啦

嘢相中人支持黑驚嘛
犯法就係犯法

你影完戴返分分鐘快過你堂食既時間

食飯飲野除得咁唔洗戴啦

樓主連藍尸都follow就知佢on9

報警囉